(競猜）一人一句周星馳電影對白

試下一人比句對白出黎
我估係邊套戲

包租婆,因乜解夠.無水呢?

爭咩吖

名只係代號 點叫都一樣

功夫

食神

有無多一兩句
幾套都有呢句

唔識

大家一齊玩

星呀星
不如我孖你孖鋪
我養你丫

逃學威龍
9品芝麻官
喜劇之王

逃學威龍2先岩

星呀星賭俠都有wo

咁我有無答錯？ 答案多於一個姐

答案不完整

大啫啫

濟公

好我認

王晶姐姐

賭俠

秒曬

對唔住，我係卧底

喜劇之王

我gay架

哇 你扮女人個樣好淫「當」喎

整估專家

我估中左個開頭

你睇我唔到

西遊記仙履奇緣

同埋賭俠2之上海灘賭聖

sorry秒曬

你唔好哂我時間

我

家嫂鄉下係架

你又唔係成龍

大～夫～

全部戲都有個我字
但係我估係食神

大內密探零零發

我要食雞屎忽

係嘅聞西，知道la聞西

係咪回魂夜？

國產零零7

miss 左定唔識

又好似係 唔肯定

照你咁講原來個兇手係你喎

比多少少tips啊Ching

逃學威龍3

好似係濟公

我呢度好高檔架！

因住子宮下垂 呢句唔係周星馳講既
但同一套戲

個或然率仲低過零啊！

我有答濟公

發燒呀 郁唔到呀

妖！

少林足球

點估呀好多套都有

我錯 依句唔係佢對白 不過係同周星馳講

家有喜事

呀媽？ (高音)

家有囍事？

唔識？

等等先囉都話

呀媽？ (超高音) 先岩, 唔係周星馳講既

真心唔識 我認我賴 呢句野太common好難估

回魂夜

tips?

呢個呢

逃學威龍1

你要陀地吖嘛

因為小人見到血會暈

國產007

九品芝麻官

屌我好廢 考起我

同天王合演

不過睇到就記得 謝指教

華仔同佢贏嘅
你唔好哂我時間

真係無印象

有無巴絲識？

90年代作品

咖哩辣椒？

岩啊巴打！ 其實巴打好勁 係d冷門未熟

其實呢套都唔算冷門 但係好少睇
其他好多都睇左20-30次

觀迎大家挑戰切磋

我唔係針對你 我話緊在座各位都係垃圾

棟督笑咩架下叫你做，叻啦番入去後台補妝先啦

化痰都唔得啦

訓練係由淺入深嫁ma 洗唔洗一黎就咁高度數先

錯！係好過去搶

破壞之王

鐵膽

聽朝9點上41樓搵Amy

鹿鼎記

出多條先
你搵部車先，跟住沖出去
我記得係咁講

做咩呀
仆街lo

世界波

咖哩辣椒

係星爺講既？

我諗佢個仔以後都唔會再犯

審死官

信多次啦！

我屌你個臭嘴

係

真係強中自有強中手一山還有一山高，小弟甘拜下風

係唐伯虎點秋香 叻哥係條橋上面比如花勒索嗰幕

功夫？

有你塊閪 仲洗hi-fi

整估專家先岩
你講錯曬
首先係周星馳被勒索
之後如花係話 無錯 就係搶

逃學威龍2

唐伯虎點秋香

江湖最後一個大佬

你d問題好勁 我完全無印象

可以話係毫無破綻

我開估啦，因為去訓了
情聖 佢教阿Mo點樣呃錢

樓主

咬你!

屌你好撚癲

記得了 聽日再玩過Ching

你個名

咦你喉嚨丁有條油炸鬼既

Wu條女冇左lu

你識唔識邊個mike chan?

整估專家
破壞之王

溝埋一齊啊笨

整蠱專家

破壞之王

師兄都好勁 可惜慢左

琴日唔係有張台阻止我起腳呢我未必打輸嘅。

要改啦。

我上次見到順手攞嚟玩吓渣嘛，玩？好冇玩啊？

乸有波嫁嗎

吹個波

天外飛仙

留返黎剪腳甲啦仆街

你咁樣做生意 你有冇良心架?

呢個咩字?

好呀 黎呀

mike chan喎
我唔識
mike...........chan喎

成盤係血 當佢無事

你有冇醫學常識架

Follow Me!

哇哇哇哇哇哇～

大內密探零00發

呢個唔係雞頭？

你想飲咖啡咩 行啦 咁去飲咖啡先

我問你 當今世上有邊個頂到我一拳

係元朗

邊個放手先邊個輸啊！

根據電腦分析

舊瘦肉梗係攞嚟食啦，
你問得咁得意嘅。

給我一個吻 可以不可以

出多一條

墜馬

$7172)!¥]*¥《_%^#51$17呀笨

回魂夜？

接力！！

賭俠2之上海灘賭聖

Jacky!Jacky!Jacky!

我要你同我奶腳趾！！！！！

爭咩呀

m.......mike chan wor

整蠱專家

意唔意外？驚唔驚喜？

煙士傾㩒住拎

第一次？咁就傷啲
而家唔適宜飲啤酒㗎啦

頭先語氣重左少少

好似係意唔意外呀？開唔開心呀？

朱西 你...

小強你唔好死呀

要個豉汁蒸橙

洗唔洗一黎就咁高度數啊

情聖

幻覺黎既姐
嚇我唔到既

我當堂嚇一跳

機佬阿機佬

前途你唔要 你俾第二個啊

有無一個幾毫係身

死老野唔好懶有型喎

世伯，嫁比我啦

畀我打死咖！

（Heheheh Hahahaha Heheheheh Hahaha）
估下 其實都幾容易估

你老母

嗱指開邊個指邊個啊

食神+少林足球

錯

點解咁做呢?

個Call機係我㗎喎

六合童子食屎

星：厲害！

cut 精神d

咁樣嚇人好驚㗎喎

得喇得喇 岩岩知喇

好在收埋碌竹

無可能 你自己睇返

i mean 逃學威龍1

打劫！

唔似貓，唔似狗，師奶淫得很

新精武門1991

係咪想講 你唔好懶有型啦老坑
家有喜事

先生呢篤痰係咪你吐既呢？

賭聖

屌你老母

玻璃樽

除唔除，唔除我幫你除

no!no!no!

我屌你老母，邊個踢我？

有咩根據呢？

三五成群原來有星爺

張死人枱屹屹貢

體驗到恐懼嘅可怕未啊

放棄他～～～放棄他～～～baby

阿麗 唔好咁對得呀 阿麗

新精武門，我黎一題

細佬，係邊個殺你，等大佬幫你報仇

都相當飲得杯落嫁

啦啦啦 啦啦啦~~~

唔好咁對我

唔似貓～唔似狗～師奶淫得很

樓主呢邊

穿煲啦！！

錯！係玉樹臨風嘅整蠱專家

我老豆何止會變鬼佬呀，直情可以變做你老母呀，所以生到你隻眼咁老土。

哦，果晚診完

第二日就有左

我好人來架嘛!

樓主skip咗？

新精武門2

屌跟住唱左

你呢個畜生呀,你夠膽呃我?

鬼大晒啊
巴屎閉

好大既官威呀！包大人

我要努力向上
不管諸各寄望

師傅～～～～～

大話西遊 仙履奇緣

錯係天眼通

依句唔記得歌詞

九品

新精武門

007

我都係周星馳戲迷

輸左就係有辱國體，輕則抄家，重則誅連九族，冚家富貴

算死草 終於有新答案可以答

我傻架

唔該哥哥

答唔到我嗰個?

妖 咁笨實既你

推一推呢條

豪門夜宴

我咪你果抽葡提子囉

真係唔抵呀 俾佢搶先一步

喂喂喂 你睇下呢個

晨早起床 清新開朗
機佬呀機佬， 借罐汽水飲吓

熄咗燈都係一樣啫

'好呀'

我並唔係針對你 我係話在座咁多位都係垃圾

樓主唔識？

咁都唔識

冇人識呢句？

彈出彈入打我呀笨？？

望喎

吹個波吹個大個波

啤～～(超高音）

無間道

拉西好 好拉西

你吹蕭萍唔識吹蕭？

嗌我 D 女出黎吖
寬哥 , 起筷啦

做唔做呀？

大力啲

一個傻嘅！
一個啞嘅！
死左佢啦！

求挑戰

冚家剷有暗號都打

is love harry

見唔到樣既有無呀？

魔法石

係咪吸左毒呀你呀

三五成群

嘩做咩搵火炎彈燒我呀？

長江7號

有冇搞錯呀咁少錢就想溝我

個call機我㗎喎

就係你報警啦下話？

相信係一個叫白必圖嘅人偷咗副恐龍骨，佢仲連過三關一射入網

Ecuse me

樓主miss左

賭俠2

一係公、一係字，永冇中間㗎

逃學威龍1
破壞之王
國產007

算死草

拿，你認住個表情，記住個感覺佢！！！

我想知點解啊！！！

我養你啊！

咦～Richard好Richard喎

布仇？

依個係咪無人識
出多題 北漏凍奶

師兄撞鬼

床前明月光 疑是地下霜
舉頭望明月 下一句係咩

我尋晚打電話比我契哥戈巴卓夫
又係冇人聽wor

你當我Richard呀！

賭聖2

唔識 ?

千王之王
算死草

那裏來的駱駝客呀，沙里洪巴嘿唷嘿

我地去慶功，食牛雜！

冇人識？

龍的傳人
賭聖

呢度唔準食煙架

係呀 係呀 係呀 請問咩事呢
冇冇冇冇冇 得個知字姐

無人估呢個

呢d咩嚟嘅？
港紙！
我够知囉！
知你又問？

慳返

逃學威龍

國產凌凌漆

龍的傳人，賭聖都識
應該唔算多人睇過

做唔做？

係咪情聖毛舜筠

你老母萬幾個

切腹...係需要無比嘅勇氣

難？

你叫咩名呀？

警察:身份證呢？

星：大哥，你看我現在全身上下哪裡藏得下身份證啊？

直接skip咗我
Po多次
吹個波

你個死仔的確幾眉清目秀

百變星君?

你唔係話咁大條頭髮都見唔到下話?

鹿鼎記啊on9

拉西好 好拉西 中國出了一條好拉西

擔唔擔呀

做唔做呀

想唔想紮呀

堅

其實真係日常傾傾下 有機會就接到對白

中學果時上堂
我同隔離嗰個無啦啦望住後邊嗰個同學仔
但係我哋三個都冇講嘢嘅
跟住佢無啦啦雙手握着 再烏底個之前少少
講左句

我都係想打死兩位
或者比兩位打死姐

sunny, sunny, sit

我再問多你一次，你係咪要嫁比呢條𡃁仔?

出多條
添啲啦

人黎落閘放狗

算死草啊

逃學威龍1, 黃炳耀

全部彈開！

周星星呀

關你撚事

咩肉絲呀 肉扒黎架！

蘇乞丐

上海灘賭聖

等我出多一句

係唔係想打啊

夜啦龍二哥 收皮啦

大內密探零零發？

冇人知 ？

唔無

係 London bridge is falling down.

咁惡哽嘅，俾我哽，俾我哽

整多一句，呢句易d
我怕你數到天光啊

目前未有人答到呢句
你係唔係想打？

咁就得喇，幾驚你無毛

抵抗失戀沖喜套餐

大內密探零零發
上一句係“我係皇帝呀”

好混亂，組織唔到

你呢？

推

street fighter?

諗唔到
剩係諗到 醒多兩草醒下神

蘇乞衣

多謝耶穌

仲話高手

饒命呀大俠

提示1 唔係周星馳講既
提示2 套戲係個post到出現過

百變星君做阿sir問學生問題果part?

唔見老公就報警
搵返老公就支整

邊個主任訓左係度

我劉晶

夜啦 龍二哥 收皮啦

想訓

???
係邊套電影?

龍過雞年

鹿鼎記?

阿爹阿娘 今晚我地孖舖呀下

新精武門 點心車

逃2
新精武門

逃學威龍3， 黎sir叫周星馳還錢

套戲兩個字既

擺低錢，唔少得過個個女包公

檸檬頭，复鼠眼，墊勾鼻，八字眉，葵扇耳，何豆嘴，老羌牙，燈芯頸，
鴛鴦膊，長短手，高矮腳，雞胸，狗肚，飯桶腰。 我係你，我死咗佢啦。

九品芝麻官 鬧李公公拖時間個到

個八婆食左我個蛋治啊

yeah! 未得呀

呀呀呀呀呀

嚇下佢先

星哥今次真係死喇星哥！

啊叔 你食咗早餐未

你滾我呀男廁有尿兜

C for $@&@$@$@&&&$@$&&!&
I see

"你搵次話岩呀"

原來愛可以用物質同錢黎衡量架咩？

you shut up three 呀
你呢啲高級警務人員冇資格同我地啲低級警務人員講野

行後門啦

男廁你都夠膽話冇尿兜?

俄羅斯訓練大法

俄羅斯練膽大法

無人答我果個！！！
夜啦 龍二哥 收皮啦

你比我岩一次咁多丫

我識寫薯仔文，我洗比你騎住？

算死草，陳夢吉

咁即係擺我上枱je???咁又唔好咁講，唔夠凳坐je

逃學威龍1, 細龜

比返小小面我呢

面就更係要比啦，但有陣時，架係愛黎........丟ga！弓

岩啦 唔明情聖咁高質點解咁小人識

有冇見過我啊叔？
我做得幾開心
唔好燒呀

因為所謂嘅星迷只係睇西遊記，長七，賭聖，功夫，唐伯，整估......個幾套。
Btw.
有無火呀？

仲未有人估。

唔係鹿鼎記第一集，韋小寶岩岩入天地會嗰度咩？

點解你要係葡提子

唔準講老母

葉子x跌落地個下最好笑

望wor

我覺得係呃鳩耀揚一百萬個到

我去曬個印

屌你個臭咀

彈出彈入，打我丫笨